居然有公司同林鄭一樣到而家仍然無動於衷，置他人健康不顧

講返少少前設先，我朋友喺一間灣仔A字頭Commercial credit reference agency嘅公司嚟，間公司都出咗名係閪，平時偏心玩辦公室政治都算，又年假少（得12日），冇醫療津貼，請病假一定要醫生紙，請人福利夠膽死得強績金寫落去。

前設講完，入戲肉喇。咁最近武漢肺炎單野，公司有啲ON9 新年仲夠膽坐高鐵上支那探親，大家都唔夠口罩，腦細又講到明要員工自己死掂啲口罩 唔會提供，一定要返工。

我出完上一個PO之後嗰一日，公司老細同幾位manager 入咗房開會 諗住傾下嚟緊會唔會轉返shift或者早收工嗰啲，屌佢老味由上星期三傾撚到而家都未傾完，據聞未傾完嘅原因係因為老細同幾個manager仲未傾唔掂數，屌你老母啦，得嗰幾個人傾成個星期都未傾完，唔知以為你公司有8百萬人要開垃圾會通過。

啱呀，我都開咗名應該全行都知係邊間，其他手足睇路唔好再中伏啦，我朋友為間公司做咗咁多，換嚟呢啲咁待遇，根本完全無理過同事健康同環境，個個同事見到咁真係心都寒，你自己好自為之啦。

唔爆全朵抵你(朋友)繼續比人剝

呢個地點呢個字頭得一間，一定知

大把中小企係咁啦

推都全行都見到

好撚多廢老老闆仲覺得死得一個,無乜大問題

都唔明你驚閪，外行人撚識咩，又要驚又要屌。

利申外行，唔知乜柒黎

林鄭精神 , 天地不容

連名都唔敢爆
唔怪得恰鳩你地

轉工，改變唔到就自保

會轉，家有兩老，過埋呢排就轉

好多local firm都係咁架啦

又要講到開左名咁但事實又冇開名

不如你話某公司

咁點解你唔直接開呢 有咩好隱瞞？

我次次都唔明呢d po開黎做乜鳩
唔開名但講到做果行就一定知
咁係連登講黎托柒

點只你一間 ....
i know that feel bro

同林鄭一樣，廢到極致

圍爐
共勉之啦ching

開嚟可能真係有用呢

無人會得閒花時間做偵探

既然一定知點解唔開名呢？
唔係你果行點可能知

屌你老母
唔撚開名不如咪撚post
弱撚智

推完我都未知邊間

你咁講成香港八成公司都係咁架啦
仲有12日AL，SL要假紙有咩問題

仲未見到邊間

垃圾公司

SL 要醫生紙都屌
岩岩Fg?

抵死

咁福利係強積金呢

屌你老母唔開名你擺上嚟開post把撚咩 用下個死人腦啦

屌喇聲你既然會兜得全行都知喧你點解唔爆埋全朵呀

推

名都唔敢開學人爆料
收皮啦

Atraxxx

AGA?

如無意外應該係呢間
利申 做緊同行 呢間野有幾閪都略有所聞

香港人最鐘意就一係鬥威一係鬥慘
鬥慘就講到全世界得佢最可憐咁
好似唔同情佢唔幫佢就係人地錯

繼續推到全行都見到

拉,你一係爆全名,一係咪開post
講左等於無講

開名啦7頭
除非你9up啦
講事實洗怕比人告誹謗?

aga歌手嚟

估係aon

利申：乜7都唔知純粹9噏

講就講啦樓主真係撚知咩

但仲未有人答到我福利係強積金即係點
btw 係咪唔係最可憐就唔可以拎出嚟講？

開名就開名啦屌你老母

剩係俾同行知有撚用咩，俾全世界知再煲大佢嘛

又要開名又要驚，正中做雞又要貞節牌坊

A字頭都有幾間

我做緊呢行 點會唔知有冇aga

唱衰唱到你驚依樣驚果樣
真係好撚肉酸

咩公司請咩人

ambition?

香港人搞革命

開公司名都驚

樓主上水啦

係唔係aga 呀

名都唔講，真是垃圾

係AGA

同行 依家先知有咁多間

講咗

唔開名 你開乜9post啫

開咗名

師兄你公司還好？

開咗

睇pin

開咗，麻煩你都一齊煲大佢

即係冇福利囉

屌 真係AGA

呢間閪野真係唔做好過做啦 之前生意上接觸過個老細
份人都好撚縮骨下 又鍾意走精面

無話唔俾你講，不過睇topic以為老細迫員工洗廁所啫

肯傾都好過唔出聲，高層既野係咁戇鳩架啦

強積金單寫福利係弱智，咁有無其他福利如十幾個月糧?

朋友話
琴日房署總部2座1樓有人老豆確診之後親身番房署請假，成棟d公墓員即刻走哂，但係A字頭外判公司叫同事唔好行近果座果層就算(同層另一座好近已經有自己department)，想當冇事發生

btw果度中央冷氣

請病假一定要醫生紙

想問有咩問題

無呀，咩都無

要公司負擔返中招後全家醫療費啦

咁咪姐係唔立法，你強姦針中唔會比你囉，仲唔係福利黎？sor咁可能唔係福利，係恩賜黎
呢d post真係開黎都唔知做乜尻？要人同情你定要人唔入去做呀

啲同事而家病咗都唔敢唔返工cls

下面有講叫人唔好入去做

喺法律監管下都叫恩賜，咁你俾狗屌係咪恩賜你

CLS 好撚癲喎ching

樓豬條傻鳩正廢柴
抵比人恰

On9

醫護都識罷工
你自己都唔反抗邊個可以幫到你

撚知而家睇完更加浪費我時間唔想知

樓主 你叫你朋友小心啲

如果我冇記錯 AGA 好似喺正呢間酒樓樓上

開咗名

朋友怕自爆唔敢講，唔知幫唔幫佢開post好

睇pin，推到全香港都知

同行 here

Ching 你公司最近咩境
我哋呢邊都靜靜哋 冇乜case 做

咁你想有人工出，定係放無薪假期？

一定要貼呢間痴撚線公司出黎，之前都有po上左熱門，個疑似個案prove 左negative即刻取消晒所有彈性上班policy開開心心返工去

港島東中心做野既人你地小心D,已經有人肺炎今日入院

我想佢關注吓員工嘅問題，唔係單單話返工定早放 放假。

你叫人返工，起碼最基本關心吓員工口罩問題，但腦細一句閪埋嚟叫人自己死掂佢

我朋友家有兩老，但都諗住過埋呢期就走啦

開名你都驚你就咪撚學人開post啦

開咗喎

CLS 啲腦細根本當員工係奴隸

係要人屌先得

睇pin，推到全世界都睇到

點解咁多人又要唱衰人哋，但係又唔肯開人哋全名
On99
唔好當晒全世界人都知先得㗎

而家一齊煲大佢

間間CCRA都仆街，及早轉行啦

開咗。。。。。

家有兩老，過埋呢排會轉

Of course

成班仆街高層！

佢地最好保祐我冇事冇幹

如果我奶野

我實走去佢地個office攬炒！

做得好 預埋我

唔該師兄

上網開個名講事實都唔敢，搞革命

Jec 怡和

仆街AGA
祝你哋今次發揚光大

開咗喎。。

人哋咪講咗囉 盲撚咗？

無Case咁咪好囉，唔通你想年頭忙到年尾咩

做教育都有啦

聽你講間嘢完全無福利，咁不如叫佢試下5分鐘步程嘅C公司
雖然無限OT，但起碼門面嘢做足，好多小恩小惠俾員工

大有廣場樓上？

根本好多都有。。。 唔做多都會表面做少少嘢

公司唔只做commercial credit insurance.. 仲OT緊

#1 del左？咁撚柒都唔撚笑得？

見過連門面都唔做
就咁叫人返工
全民發火先識收皮

有考慮會唔會彈性上班算係咁
同樣情況下大把公司講幾句廢話再提提大家如常返工就算

講緊咩

係，我朋友呢間就係

其實就係得個講字

成個post都係樓主黎

教育界多人渣校長
連大老細教育局都叫唔好返
仲逼人返去陪佢去死

冇野

靠你幫手啦

一齊煲大佢

我都係咁話！
推到班仆街高層做嘢

而家真係好多校長係藍絲廢老教蓄

個校長仲自稱黃絲
簽晒反送中聯署
黃絲咁無人性第一次見
真係乜人都有

我都聽聞過呢間公司

adxxxx？

係咪d report錯到狗彩果間

啲高層做嘢極求其，淨係識點啲細嘅做

你講到你係入面做咁既

返去咳囉又唔戴口罩

我朋友係嘛

屌你老母你d柒頭連開名都敢要其他人幫你 唔恰你恰邊個？

你朋友就係....

開咗。。。。。。

再推

推到全世界都見到

做乜咁上心，肯定樓豬係入面做

咁你（朋友）都仲返工就係你自己賤啦

連登仔：又blame the victim

真係唔撚明點解永遠呢啲po都係唔撚直接講全名
做乜鳩? 要講就一開始講撚晒佢啦

開咗⋯⋯

我知啊
我嘅意思係點解永遠都唔一開頭就直接講啊
個個po都係咁 咩字頭嘅公司 一開始要玩猜謎遊戲
直接開名有幾難

好啦

樓主今期做夠數未